咪撚一直拎初心兩個字做擋箭牌啦

你一上台就話你同主流意見不合就會落台
你呢個初心去撚左邊阿 比狗食左?

一定要問責黑警，否則下次班狗只會有恃無恐，報仇咁報！！

今次發晒癲打人打記者都冇後果，下次真係不堪設想！

有版睇，下次黑警又會再進化！！

要求柒婆撤回修例
下一步就係各界人士立刻問責警務處處長盧偉聰
成立透明小組調查警隊過去一星期既不當執法
嚴懲沒有跟隨指示的警員以為胡亂下令的警官
並且釋放所有被無理拘捕既遊行人士

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

初心呢？

D記錯問左幾次都扮聽唔到 正一垃圾